全盛時期嘅閃閃可唔可以對抗愛爾奎特

EA對吸血公主邊個勝算大啲

五五波掛，靠寶具轟有得打，但係變咗做earth就冇得打，我諗係噉

希望有一線生機

公主應該贏

蘑菇以前話公主係全系列最強
目前有冇吃書就唔知啦...

要睇咩mode，月姬果陣應該連王財都處理唔到，全力既話閃閃死唔到都偷笑

公主（爱尔奎特）能否拼得过金闪闪这类话。

大家需要注意的是公主靠超出对方的三围来灭掉敌人，但闪闪靠的是宝具，闪闪可以在战斗时突然发动某宝具的效果，公主反映不及，惨被灭。某游戏中，某学姐也是用类似的方法灭掉了公主。

空想具现【用语】 Marble Phantasm 如字面意思，将幻想具体化的能力。我也很想要啊。 作为自然，世界触觉的精灵，所拥有的能力，使自己的意志与世界接通，使得世界依照自己的想象改变。 根据精灵规模的大小，其具体化的等级有所差异，并且最多被改变的只能是自然。 对于独立于自然的物体无法进行改变。 本篇中，Arucied消灭Roa的空想具现，像是用菜刀削大根一样，将空气层真空化就是空想具现。 虽然无法对Roa本人造成影响，但是要避开被碎散而来的空气是不可能的， Roa只有脚踝部分勉强留了下来（Arc的想象，对近地面也产生断层这一意志不足）。 《月姬》中认为世界上存在着非其他世界的异界，如桃源、长春国等，这种异界主人的空想世界。 人类可能误入其内。 顺带一提Arcuied居住过的山中之城就是她空想具现的产物。

Q 金闪闪和公主(30%)哪边比较强? 对应于公主和4个Servant一样强, F/HA里也有描写金闪闪比5个Servant还强。

A 公主的强大的定义是"根据对手的出力而改变"这种东西。
由于作为后援的星球(盖亚)的绝对命令, 公主的出力只能稍微比对手强上一点点。
所以, 公主和Servant的个体上的能力差不多一样。
Servant用各种各样的宝具, 公主用无限的后援能力来战斗。
根据相性结果会有所不同 。
虽然Simple is best(简单的就是最好的?)的公主是全能型的所以总的来说胜率比较高, 也有所谓无论如何也没办法的对手。
比如, 不但本人的能力和公主匹敌, 而且武器很多, 用途也很广泛的情况下 。
公主所能做到的出力限度是依照对手的"个体能力", 对于金闪闪这样的类型，看吧？
并且（金闪闪）比5个Servant还要强, 单纯以"火力"比较 。
面对"残骸"(HA里的杂兵)们这样的杂兵等级的对手, 不会躲闪攻击, 所以武器比较多的人比较有利吧。 ，1对1出色的Servant会不怎么显眼就是这个原因。
然后, 一般情况下公主大概是2个Servant的个体强度。

不能，正好相反，闪闪克公主

某游戏中，某学姐也是用类似的方法灭掉了公主。

detail?

等埋閃閃第二寶具先落定論啦

一陣同洪巴巴合體，神都殺畀你睇